一個元旦已經3個人墮樓

有d人仲話唔好散播失敗主義 命仔都無埋啦wo

安息⋯

連登仔淨係鐘意數幾多個偉人，後生跳樓死只係數字黎

搶閘?

普通人講野就用番跳樓啦
墮乜鬼樓

唉，臨走點解唔為香港作出少少貢獻先呢？
特首+財爺+律政司
都岩岩好3個人

好可能個3位都係党員呢！！！

香港1/3未來靠你

唔好散佈失敗主義
其實同唔肯面對現實
自欺欺人無分別

燒炭都好幾單

連登仔-3

寧願跳樓都唔去揸刀斬柒個政府，港豬

第一日上連登？
全香港最多人關注自殺問題係呢度
關注到自己都跳埋一份

你係咪調轉左？ 連登喎